屋頂健身炒左個教練，有冇人知點解

如題
覺得個一個教練平日教得幾好

Rooftop fitness

Lm想知

Lm

內部調動 仲有做

出哂聲明話炒喎

班都無晒佢嘅揀

咁佢應該真係比人炒左啦，難得我覺得有個教練教得幾好而家又要轉教練

屋頂邊間好啲 有啲想試

我都想知做乜 成件事勁突然
明明個教練教得好好

啱呀 而家又要轉教練